【幫手做主題分類】 連登重新定位:上環721熱門總匯

連登響反送中單野一路以黎既定位係咩?
係走在最前 要比所有人、比時代都要走到最前
好多人要屌都屌過
我都不嫌其煩再講多次
唔好再理何君堯
黑吃黑由佢地 我地唔洗理
元朗單野亦會有一般市民去跟去傳更加多既消息
但係之後呢? 係咪就咁完左件事?
我地響連登要做既野就係要諗定下一步做咩
下一步:我地要還原基本步=針對返721

小弟幫大家整理左部份圍繞721上環方面既熱門做主軸 其他大家可自己去搵:
1)［今次革命最基本既總綱領，亦最重要既初衷，無時間可以睇呢個，所以要置頂］
（帶風向）對準政權 做好文宣 臨時立會 HKSDF 光復香港 時代革命

2)［想知721上環黑警失控、濫用暴力既進一步情況，可以深入了解，並進一步宣傳]
【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

３)［有更多時間想睇片，可以睇呢個］
上環721 Video 整合 (粗略)

４)［要明白警方721當時既心理狀態，我地先可以再調整文攻武鬥既策略]
「721」當晚啲狗已經崩潰晒

5)［三軍未動，糧草先行，我地可以聽下物資組巴絲有咩建議］
【 發夢認真post】 物資 救援 車手 入嚟唔該

6)［知己知彼，要兼顧返我方目前既補給後勤：極為惡劣，尤其好多人用完即棄／唔自備］
［推上熱門］一定要回收頭盔，極珍貴

麻煩可唔可以揾物資巴絲係尾班車個陣拎走MTR啲錢

下次全撚部物資跟身，人人袋d

有鑑於物資方面成日俾人忽略，我會多SHARE呢方面既幾個POST，從而帶出：我地唔係唔夠錢，依家係俾黑警BLOCK晒水路，我地要盡可能回收物資＋開拓新入貨源

推

幫手推有用post

感謝大大

依家太多ＰＯＳＴ
好容易搵唔返
只能夠幫幫大家易Ｄ搵到重點

光復香港，時代革命！

push